13 歲女燒國旗 被判12個月感化 官：不能因年輕就「乜都輕判」

13 歲女燒國旗 被判12個月感化 官：不能因年輕就「乜都輕判」

wtf

我地遲早要搞場反紅色司法集會/大遊行，泛民民陣唔搞，我地就自己搞

AR 包大法官個侄女4張幾野衰極都係好輕判喎，法官大人你又點睇下
法治又去左邊度

垃圾奶支官

造句：不能因XXX而XXX

屌你咁amina呢

要因為係警犬/達官貴人/紅底人士先可以輕判

判感化即係咩黎？

吓12個月感化 make sense la

燒狗官合情合理
藍絲黑警就搵10000個理由輕判
黃絲義士就搵10000個理由重判
根本毫無標準

把口話重判 實際咪又係輕判 淆底紅官

姐係無事

法官最撚鍾意話自己中立被動，唔干涉行政，永遠都高高在上獨善其身

但禁制令又改控罪就知班官無乜幾多個係無辜

冷靜少少 12個月感化係輕判

屌, 都唔撚明樓上D 人係咪5毛黎,唔岩心水就屌人紅官

感化咋仆街

法官:我唔想輕判

其實似五毛....

唔好小事化大
已經輕判左

但佢都係親中紅官嚟，之前仲話小朋友唔識中史

唔駛坐已經當輕判
btw但佢都係要講返幾句

你個spinning 格硬黎左少少...

其實真係輕判放水
因為如果講到偏向示威者,刑事檢控專員梁卓然條老賤種一定appeal

啱
燒下國旗只係判12個月感化好輕姐
判得合情合理

唔洗坐監其實都ok啦
只不過把口點都要嚇一嚇個手足姐
大家唔好因為佢係紅底法官就咁快下定論

屌個紅色司法制度有咩問題？一單正常少小又有番幻想？

Yes
但呢單唔好Spin
小事化大個細路女就會被上訴

揀啱ge case黎spin
呢單炒起既話個女仔可能要坐

無人spin過，紅官間中正常少少都依然係奶共紅官，類似黑警做下pr咁，唔好再有幻想

屌真係要搞 啲紅底浮哂上塊面 好噁心 個個都係中央喉舌

有錢同有權就無心之失

唔好化大呢件事
靜靜地嬴...

話唔可以後生就輕判係個官自己講，同我地屌紅色司法制度無衝突

如果係警察犯法 , 班官又會講法律不外乎人情

感化都ok啦

呢條共官叫我地尊重民族尊重國家喎，唔好做出傷害咩撚野民族感情

咁都唔撚係紅官?

無知一問
感化有冇案底？

邊有化大？貼立場新聞就係化大？

好似定期見社工咁 不過係強制性

要小心炒起件事

直接冇罪啦

不能因追求民主而胡作非為

本身無人知...

所有刑事案公訴罪佢就有
好似係

壓大力
情況特殊
對社會有貢獻

屌你個老母

有冇法律手足可以講解一下，係現行制度入面，到底有冇基制去制衡法官有政治目的咁裁決？

拿返咋沙

上曬新聞點無人知，你諗太多啦巴打

少d lol

燒國旗12個月感化算輕, 之前古思堯坐9個月
不過梗要加句不能因年輕就輕判
呢位裁判官水麗佳都幾神秘, 搵唔到佢背景資料

但可以因政治立場重判，講完。

警察掟磚點會有罪呢

上訴庭今（21日）頒下裁決理由，認為當時有警員反擲磚的舉動，無疑為阻群眾推前

立場應該打錯字，水佳麗先啱

冇
司法獨立呀
咩叫司法獨立？
就係法官做d咩都吹佢唔脹

燒塊爛鬼尿布都重罰

即係叫大家唔好去嘈個官呀。唔係上訴判入兒童院就仆街呀。

跟本唔會告

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

官:因警察身份輕判
香港法治笑死人

口講重=比中共睇
實際輕=比美國睇

識玩
人權法過左之後睇得出法院係硬正左
上次都唔再批暫緩急緊法違憲
果幾個紅官就真係快啲仆街死

感化令唔係輕判咩？
兒童院都唔洗入

不能因武力鎮壓而放棄追求民主

唔好搵呢單黎嘈。

咁你覺得感化咁撚小兒科係重判左咁你贏囉 唔同你拗

會唔會留案底？

咁精神病，宗教信仰，家庭背景，做黑警點解可以輕判？
屌你老母

年輕本身就係未成熟嘅象徵
未成熟情況下做錯事 佢都未必知呢件係錯事
依家根本年輕就係罪
入撚咗先再講

咁狗虐老個單呢
有晒片都公職人員行為失當咋

Exactly
唔好搵昵單

而家屌紅底官都唔需要講邊單，同你屌黑警一樣，太多例子

果單律政司非法官

鍾意咪話因被告有精神病，宗教信仰，家庭背景良好，做黑警 所以輕判
唔鍾意咪話不能因被告精神病，宗教信仰，家庭背景良好，做黑警而輕判
呢d咪叫司法獨立

要

真心要
唔係dllm啲西人仲以為香港有法治

3年後可洗底。

法官有權改控罪，但有無得改酷刑罪？唔係話律政司司長先告得酷刑？

之前：

13 歲女童於 9 月 21 日的「光復屯門公園」遊行期間，焚燒屯門大會堂外的國旗，被控一項侮辱國旗罪，今（22日）在屯門裁判法院少年庭承認控罪。裁判官水麗佳坦言考慮將女童拘押，否則會令他人以為相關罪行「好小事」，又指「無論你點睇中國政府嘅行為，都必須尊重呢個民族」，建議女童「恐怕要多睇中國歷史」，以了解中華民族多年來的進程。案件押後至 12 月 13 日判刑，以先為女童索閱感化官報告。

但可以因為政治立場就「乜都輕判」。

有錢仔強姦就話唔想影響前途就輕判
13歲女就話唔可以因為年輕而輕判 食屎啦

隔離post話裁判法院先有得咁做
區域法院唔得

係可以因為紅官而乜都重判

唔好屌呀
唔屌得架

真係要

紅底官到時對住黑警就就唔改控罪㗎啦

今次：

故水官特意提醒女童，沖昏頭腦、受人影響，「人哋叫做乜，你又做乜」是「好危險」，又指衝動、做事不考慮後果，是一件傻事，女童應該知道不少人因此失去自由，故提醒她須控制自己，三思而行。

其實都講得啱
即係要Black bloc得好D，要做好準備

13歲已經咁有大志

高度讚揚

口投

案情咁小事，輕判係正常囉屌

認同呀
推

燒黨旗！

扔落城門河判200小時社服控方都上訴緊。要小心d.”, 唔好睇少DOJ既卑鄙。

屌你老母

Up

基本而家法律同讓子彈飛好似
單純做個樣等你入局以為
法律面前人人平等
三權分立
到有權就唔使再扮

返去講俾班支那豬聽啦

所以警察就乜撚都得
dllm

但可以因為支持政府支持支那而輕判

CLS 初犯基本上都會輕判呀，13歲女咁細個。

水佳麗 Kelly Shui ，唔係"水麗佳"，立場寫錯咗。

1/14既人生

當場拘捕唔通判無罪釋放咩? 真係冇計。
感化令算係咁....................個法官緊係要話唔可以判得輕啦, 如果佢話, 因被告年紀少就判輕D 一定比仆街律政師上訴。

所謂洗底好似只係可以唔對外公開自己有犯罪記錄？

首先係未要了解下咩係感化令先?
wiki 話只係要定期見感化官

思路無錯播
12 個月感化好重判啦
唔好再話輕判啦

啱啊！
應該所有犯法嘅人都會得到相應嘅刑罰

問下阿牛收唔收貨

啱
犯左法唔洗坐監已經要偷笑啦
法官英明

dklm

個官都驚判得太重，激怒市民

痴撚線
連登仔已經完全麻目曬，咁都唔叫紅官

官：不能因年老就「乜都重判」

不能因佢係警甴而輕判

敢唔敢講

因為休班警就可以輕判？

打病人既黑警就輕判
天理何在

抵撚死
G持法官

通常都係話罪成冇左份工好慘就可以輕判

連登好多人仲會對套司法制度有幻想 覺得法官點點點 根本係中共落order要佢地審

嗰件乜撚amina 就乜都輕判

不能因長期執行職務壓力大而輕判
咪撚再俾我見到咩服務社會有貢獻輕判啲曱甴

黑警偷兩次野都可以輕判

721判左幾多件？0

針對紅色法官前係咪要更優先針對律政司助紂為虐濫告呢
律政司係行政機關唔係司法機關 針對佢地唔係打擊緊司法系統

doj唔只得大波驊一個幫緊支共做陰質事
仲有嗰啲刑事檢控科嘅專員
一個二個都係幫兇嚟

12個月感化算輕判
樓上班人想點 認曬罪唔通無罪釋放？

上訴啦屌

感化仲上乜鳩

網上越來越多風搞司法界
習曱不嬲都話3權合作差司法未淪陷
香港人自己睇路
我見fb同連登，搞司法既post都好多like
覺得香港人係咪咁蠢

黨旗會點

不能因法官判刑就乜都唔燒

最醒係你

push

香港啲法官就係有幾十個光環
明明有幾個就紅到岀汁 毫無中立性
呢樣嘢要發大同外國講

支持

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

裁判官閱讀感化官報告後，今認為報告內容正面，直指女童「唔係本席上次講嗰啲狂妄之徒」

大家唔好畀上面五毛帶風向

判感化雖然不完美，但可以接受

靜少少算廢事個女仔要受更大壓力，不推文

堅要！

最重要係個制度俾支共控制，有白官都無用

如果燒外國旗呢?只係象徵意義嘅問題, 唔能夠因為自己係法官就咩都尻判

仲有幾個偷野嘅popo咪又係輕判，
法律面前，窮人含L

香港出現史上第一位重判嘅13歲政治犯
香港司法獨立？Fuck Chinazi

女童肯定更加憎支那

12個月姐

感化姐 算幾輕ya
見下社工姐 又唔係代表佢唔可以繼續發夢

等睇BB 因為出現係警暴現場比人判終身監禁

之前個跑馬地樂活道富家子非禮8次都係7個星期

感化7星期？

感化都算唔錯啦 起碼唔駛入女童院先 依啲case就靜靜地咪撚搞到個細路女入去啦

燒黨旗

咩係感化令 可唔可以上訴

唔可以因為你係法官就要出高薪畀你
唔可以因為你係法官就唔撚駛被制裁

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

唔洗坐已經好好
純粹見下社工

不能因佢係男人而唔同佢做愛

不能因法律限制而不追求公義

感化要唔要坐?

推

No.

法治有險可守

不能因法官而不受制裁

豬隊友收聲啦

唔係洗底，但呢個算黃官架啦，當年比大陸公安因宗教聚會捉過，之後佔中都判一個手足襲警無罪，跟住有手足網絡攻擊狗屋sever又係無罪，算好架啦，呢個官比愛港力開炮屌過

話比歐美知法治已經冇險可守

法治萬歲！

個藍屍廿幾次案底拎𠝹刀整傷人就可以輕判?

不能因法庭而唔裝修

//郭憬憲又指，女童校內成績正常、行為良好，希望法庭能多給她一次機會，接納感化官的建議，判處感化令，不要令她留有案底，獲水官接納。//

樓主唔好帶風向!
感化令 又唔洗坐監 又冇案底
判得唔重! 對個女仔都算好嘅結果

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

其實點解會有條咁既法律

佳麗

不如就搞場集體蒙面燒國旗啦，有返一萬幾千人，睇佢拉得幾多。

真係叫呢個名

連登開始有班人總之個官判有罪唔理咩刑罰都屌紅官藍官要制裁

呢單野班友講撚到好似個官判撚左人監禁12個月咁成班真係CLS屌上腦

根本冇罪

本身條法例已經係on9

佢老母啦！

12個月感化令已經係皇恩浩蕩架啦
大家快d多謝法官啦
順帶一提 美國燒國旗唔犯法 係言論自由的一種

上訴啦

雖然係其他 Topic 係有呢個可能 ( 乜撚嘢都屌係連登文化 ) , 但係喺法律方面呢啲真係唔屬於係 常識,

所以佢哋屌錯都係好正常,

你地係唔係想律政司上訴等佢比人判入女童院

燒國旗出黎既感化令係會做咩

乖啦，燒旗唔啱架

咁呀

所以話連連登都係咁，點expect人地知道司法已死

未有場運動前既燒國旗我記得係罰錢+社會服務令

雙重標準

「不能因為是曱察就輕判」，幾時先會咁講

咁社服一定辛苦過感化令嘅又

大家已經接受左侮辱國旗呢條罪 同埋燒國旗=侮辱國旗
遲d立左國歌法
有人罪名成立被判12個月感化
連登仔：唔洗坐監算係咁啦

OVER MY DEADBODY

咁你又要因為啲廢老老而要讓座俾佢

成個post好似得好少人明呢個道理，遲下立法話見狗唔跪低係罪，法官最後判感化,唔通個官又係無辜？

啲人唔係屌佢果句不能因為年輕輕判咩？

官 The list is waiting for you

狗府

屌

依家啲法官大陸化到仆街

可以上訴？

但警察就輕判

有險可守

點會輕判
無罪釋放啦

呢個官嘅意思係話，我會輕判，但係之後嗰班友仔醒定啲

但因為職業係狗就可以輕判了

大律師公會，法治呢